情緒病原來有得自己幫自己

呢排aware到自己又諗到 depress野 分手呀 公司唔開心呀個d
係沉入去亂諗同想喊個下
逼自己諗其他野
做下其他野
原來真係可以保持自己心情好
唔會再沉落去depress到

有無人明
原來唔一定要靠藥靠人地幫

因為你唔係有情緒病囉 你都唔明

唔係真係有depression既就咪扮撚曬野咁啦 你明條撚